是日五毛風向：法庭就係法治，法庭無法無天就係司法獨立

真文宣核彈

法治指以民意授權為前提和基礎立法，以嚴格依法管治國家為核心，以制約權力為關鍵的社會管理機制、社會活動方式和社會秩序狀態。法治的內涵，不單是要求所有人民守法，更側重於法律對政府權力的控制和拘束。 法治意味著每個人都受到法律的約束，包括立法者、行政官員和法官。

破壞法治係特首法官

香港司法完全反法治
香港司法係政府防線

拉

司法已死

五毛好驚香港人知法庭唔係法治

控方唔反對黃之峰出境、法官反對

控方唔告既罪，法官自己告自己判

市民唔再授權比染紅法庭啦

屌 我眼殘睇錯哂意思 sor 法治已死係要認清依個事實

香港法院只係香港政府嘅審判機構